[viu tv] 美選D.n.A. 推到完場

屌你老母foul撚左沙律啦假到仆街

diva姐水都唔撚識游輸鳩梗啦屌

靠條新女打抵沙律

diva姐咁搏比佢入啦屌，沙律愈睇愈乞人憎

一定沙律入

唉屌

其實我覺得沙律麻麻地靚
點解咁多人話佢靚

靚閪咩

天使新女christy幾sweet

公平咩 無啦啦加人

你睇下佢宜家d嘴面

個個都叫沙津要贏
明顯唔鐘意diva

我follow開佢，仲想講佢幾靚

屌，一開電視咁既樣既

屌christy皮已收

唉屌沙律嬴了

好好笑

垃圾節目，成鳩日造假

沙律右手pat屎好撚核突

支持挑戰者

新devil屌打全世界

個新devil挑戰者真係老江湖

唯一一個真係落水擺pose
其他好似浸親，但攝影師勁影到似模似樣咁解

屌岩岩落街買野睇唔到新devil

八強出左啦
沙律同陳意嵐